只要有恆心，愛情終會come

冇人理

Sad

零回覆互助社溫馨回覆

咁你come 左未

I'll wait

come on baby

有精神病係難啲

仆街，真係come
可惜not the right one